大時大節獨獨過又有乜好怕

怕你有牙咩